第一對人類點解識做愛?

又無前人歷史,又無人教,點會無啦啦識做愛?

狗都無其他狗教啦，佢又識？

外星人教架喎

樓主智力低過畜生。

咁外星人又邊個教佢地

奇跡插入

樓主, 你出世果陣到底係邊個教你呼吸?!

你問老豆老母教

阿當 夏娃

好似話要個醫生打下個屎忽先識

你又知無

咁你出世邊個教你畀人打要喊？

認真答
食飯 交配 係所有動物既本能，一生下來就識

呼吸要人教既咩

唔洗教 本能黎

好似你第一啖奶咁 都無人教過你點啜就識

去教會挑機

樓主係單細胞生物?

樓主以為神反駁
點知被秒

係夏娃，同蛇

從此人就學會羞恥，又知道善惡了

諗通佐有雞先定有蛋先，我再答你呢個問題

根據聖經人類仲識打飛機添啦
好似上帝迫個細佬屌死鬼阿哥個老婆 個細佬唔肯

係男定女咸濕先？